用過一蚊交稅 有無發現稅局追住咬

無你有？

你係咪移民清稅先咬
剩係之前寄過封信黎叫我confirm 係咪交左咁多次

未有

可能係 好撚煩
好似乞兒冇錢洗咁係咁追